個肥仔傑有撚資格屌9陶傑

請連登去舉報呢條藍絲
全部dislike佢

push

咁你又幫佢做宣傳

好多廢老睇佢架
之前話自己做臥底揭露暴徒組織點運作
笑死

依個咪係輸咗俾譚香文嘅柒頭

已檢舉

yes